有冇人成日當男朋友係小朋友

雖然男朋友外表好man
但係我面前成個小朋友咁
又成日挨住我嗲我咁
佢成日話唔怕黑唔驚鬼
但我覺得佢其實都係驚
只係係人地面前扮到唔驚咁
所以我潛意識就成日覺得
要保護佢
唔想留低佢係d我覺得危險既地方
好驚佢有危險
仲有時諗諗下有少少眼濕濕
佢話佢係其他人面前唔會咁
好man同埋唔係我諗得咁離譜
其實我係極極極細膽女仔
我都覺得自己諗得over左

扮貞子嚇佢， 驚嘅就飛咗佢

湊仔咩

你男友好有眼燒，我好想搵呢類女仔做女朋友

佢真係會驚架
有時同佢睇恐怖戲
我係會比佢嚇返轉頭

留低個post 分手之後睇下自己當初幾on9

哈哈
平時外人睇又唔會覺得佢係咁應該
佢其實諗野都好成熟
好鬼理性
幫我諗好多解決方法果d人黎

哈
係好多男仔都會咁定係我果個先會咁

唔準你咁樣咒我地

Gay po

認真野黎

男朋友對住外人好成熟、玩得
但對住我就好似小朋友咁
每日都過得好開心

唔，應該唔係全部人係咁既

成日擔心佢

我都係咁
我諗好多男人都咁諗
係啲女人唔想照顧人保護人
先焗住住收埋自己呢一面
樓豬難得

我女朋友情況一模一樣
但我唔多鍾意咁
好似湊女咁

反而係成日玩小學雞野，玩得好開心

我都係
不過以前未係情侶既時候我地已經咁玩
我成日打佢

其實我係佢眼中都係咁
我地成日輪流換角色

有時我笑佢
因為佢有時太開心
例如我送野比佢
佢會當街嗲我
都唔識收斂下既
街黎架

我男朋友都係咁
最bb既一面係得你先會見到

好正呀

兩個大男人有咩好怕

我以前都鍾意喺街嗲人
係咪普遍女仔都好反感